肺炎攻勢阻唔到，唯有盡量利用

政府要攪香港，好難擋，唯有盡量利用攻勢

1. 向驚死港人加強宣揚中港區隔

2. 向新香港人，年青人，外國人，解釋當年SARS 中国點樣累死香港人， 令全球知道 中團同香港係有血債。其實港共政府呢十年已經開始洗緊真相，周圍同人講係中共用打救香港人

3. 令全球知道中国既低等文化同香港既唔同，衛生，醫療，愛護動物etc

4. 口罩人人有

5. 如果垃圾廢老唔肯戴口罩咁死咁幾件都算係好事

係支爆嘅香味

一帶一路